Humarrabi (RX)
==============

Ремейк игры Humarrabi, так же известной как "Королевство Зерна". Экономический симулятор государства, где нужно следить за урожаем и довольствием населения.

Правила игры
------------

Каждый ход можно совершить несколько действий: "Купля/продажа земли", "Засеивание полей" и "Раздача еды". В игре нужно распределять зерно, являющееся единственной валютой, между посевами и людьми, а также расширять свою империю. По ходу игры будут случаться катастрофы - мор, засуха, нашествие крыс и прочее. 

Цель игры максимально увеличить территорию и неуморить голодом жителей государства.   

Установка
---------

Хостинг с возможностью создания пользователей БД:

1. В файле `/_install/_conf.php` замените данные на администратора БД.
2. В файле `/config/db_conf.php` обязательно смените пароль к новой базе данных.
3. Запустите скрипт по адресу `/_install/_install.php`
4. Обязательно! Удалите папку `/_install`

Хостинг без возможности создания пользователей БД:

1. В файле `/config/db_conf.php` впишите данные пользователя БД
2. Запустите скрипт по адресу `/_install/_install_low_prv.php`
3. Обязательно! Удалите папку `/_install`